Let’s speak Chinglish

Come on james!
Let speak chinglish
Any topic is welcome!

hi ching
how your day today ah?

jo mud 9

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

Tired

I’m in a bad mood.
How ‘bout you?

Why? Did you hit too many aeroplanes?

Yes why you know :(